［突發］金鐘啱啱發生咩事？

好多人聚集喺地鐵站

好彩冇落車直接去咗中環

有外星人呀, 你見唔到咩?